［求救］台證問題

各位爸絲打，求求各位嘅幫忙
我屋企人今晚就飛 但係台證上出現咗問題
我有位屋企人原來非港澳出生
如果依加上網搞台證係咪唔會批？
其實依加係咪等於唔洗去
唔洗去我叫佢地翻屋企
唔該曬各位巴絲打 求協助

推

問咗職員就話
上網唔得 一定要去金鐘搞...
咁係咪此po已完

佢有無特區護照，有嘅應該可以照申請同用特區護照過境，但會唔會咁快批到我就唔知，如果唔係好似可以落地簽。

但如果佢用過另一本護照入台灣，就要用另一本護照先可以入台灣，唔洗台證。

利申，九月中過一次伏，同行友人之前用過英國護照過境，點知佢上次淨係帶左特區護照同台證，無得入境

爸打唔該曬

謝謝巴打
特區個到出生地點 唔係香港

最後點呀？

如果有港澳護照但非呢兩地岀生，都可以上網整。但就唔會即刻有。上網交完係辦公時間內有人睇過無問題會send email通知你翻去log in交錢咁，最快都要兩三日。唔知你家人咩情況啦最後，但俾定資料你先。